{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_008582",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "마곡사 천연송림욕"
    },
    "text": "麻谷寺天然松林浴\\n\n太和山稜線にある麻谷寺周辺には、松林浴場があります。そこでは、5kmの登山路が設けられており、麻谷寺大雄殿前の隠寂庵入口からスタートし、活人峰と羅鉢峰を経て麻谷寺境内を一周することで、松林浴を楽しむことができます。この登山路は、若い赤松森の中を通っており、傾斜はやさしくながらも、松林の中で最も健康的な森林浴を提供しているため、多くの人々が訪れる場所となっています。活人峰には生命水泉跡という湧き水があり、寺の周辺は豊かな緑と水、岩が組み合わさって壮大な景色を作り出しています。 麻谷寺は642年に創建された慈蔵律寺であり、高麗時代に普照国師チヌルによって再建された寺院です。これは、大韓仏教曹渓宗第6教区の本寺でもあります。 また、近くには硫黄成分のマゴク温泉や、東海の村から流れてきた渓谷の水が上院谷を経て合流し、麻谷寺境内に流れ込んでいます。その周囲には、無声山や国師峰などの山脈が重なり、美しいサンシュユやソメイヨシノが春に満開となります。さらに、周辺には観光地として麻谷寺や聖谷寺、公山城などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "麻谷寺天然松林浴はどこにありますか？",
            "answer": "麻谷寺天然松林浴は太和山稜線に位置しています。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺周辺には何がありますか？",
            "answer": "麻谷寺周辺には松林浴場やマゴク温泉、観光地の麻谷寺や聖谷寺、公山城などがあります。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺はいつ創建されましたか？",
            "answer": "麻谷寺は642年に創建されました。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺はどの宗派に属していますか？",
            "answer": "麻谷寺は大韓仏教曹渓宗第6教区の本寺です。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺周辺の景色はどのようなものですか？",
            "answer": "麻谷寺周辺は豊かな緑と水、岩が組み合わさって壮大な景色を作り出しています。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺天然松林浴の登山路はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "麻谷寺天然松林浴の登山路は赤松森の中を通っており、傾斜はやさしくながらも、松林の中で最も健康的な森林浴を提供しています。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺周辺には何が備わっていますか？",
            "answer": "麻谷寺周辺には活人峰にある生命水泉跡やマゴク温泉、東海の村から流れてきた渓谷の水などがあります。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺周辺の山脈にはどんな山がありますか？",
            "answer": "麻谷寺周辺の山脈には無声山や国師峰などがあります。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺天然松林浴はどのような人々におすすめですか？",
            "answer": "麻谷寺天然松林浴は自然を満喫したい人や森林浴を楽しみたい人におすすめです。"
        },
        {
            "question": "麻谷寺周辺の松林浴場でできるアクティビティはありますか？",
            "answer": "麻谷寺周辺の松林浴場では5kmの登山路を歩くことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 343,
        "QA": 398
    }
}